交不到女朋友 男在新年首日憤而自宮

肯亞一名25歲男子奇摩訶(Leonard Kimotho)就在1月1日新年這天，正當大家歡天喜地慶祝2016年到來時，他卻選擇在這天自宮。

據奈及利亞《PULSE》網站報導，奇摩訶因為遲遲交不到女朋友，又在跨年前被一名女子拒絕，他自認為「我的陰莖已經無用武之地」，於是選擇在新年的第一天自宮。奇摩訶的家人表示，家人都不知道奇摩訶有這樣的打算和行動，當看到他下體滿身血衝回家時，才發現事態不妙。家人後來找來村裡首長幫忙，並將奇摩訶送醫。

醫師表示會盡全力幫奇摩訶把「寶貝」接回去，但也表示他的情況並不樂觀。（施旖婕／綜合外電報導）